農曆新年有冇人有興趣去丹霞山玩幾日？

農曆新年有冇人有興趣去丹霞山玩幾日？
有4日可玩行下山

when

有碌鳩個座山？

同埋有個閪添

之前去過博物院介紹點解叫丹霞山，之後有幾張相，睇真啲有幾碌鳩同閪係到

農曆新年個幾日

有咩好玩,全行山

可以咁講

其實丹霞山都幾危險下 爬過唔敢再爬

點危險法